大家入嚟幫幫小妹！

Sorry 呢招真心要大家入嚟聽聽

星期六，肯撚定全元朗全鄉黑都屯重兵，禮拜六係明睇死我地入去搞事，入到去唔搞，我地有落唔到度氣，所以我認為呢度氣係要隊番俾西環同警犬
大家認為果日12點，我地網上轉風向圍番灣仔警總或者西環，殺佢地一個措手不及，
定還是聽日申請埋灣仔嘅不反對通知書？
仲有，盧偉聰十一月退休，佢同林鄭可以拜拜，大家可以瞄撚住韓正同未來警犬「一哥」鄧炳強嚟屌
至於元朗個仇係星期日先報定點，我地再定，Be Water！
我唔係分化，要buy就一齊buy，唔buy我地就星期六元朗見！